屌你老味天文台係咪帶頭搞事呀

香港人咁撚鐘意返工
你而家10點就話可能掛8號波
係咪帶頭搞事先

死暴徒

不知所謂!